「和理非終極絕招」原來防暴最怕做依樣嘢

睇到嘅幫手推

正一撕紙狗

幾塊紙出動到十個防暴處理

幫手推下
11/1連儂日千奇唔好咁做

真係低賤
唔知係佢老頂叫隻甴仔做定佢自發呢

成班戇鳩

如果連儂日全港地下都係咁
到時點算

最怕做清潔撕紙狗......

10幾分鐘仲清緊,真係大絕

推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

#維護暴政尊嚴大過天
#綠色低下生物
#綠色走狗

地下貼10張出動10隻曱甴
咁貼3萬張啲曱甴全部下跪

如果每條街都有幾張喺地下咁點算

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

貼牆反而容易處理
但地下清潔如果無清潔工都幾麻煩
要慢慢跪係度鏟

用咩貼咁實淨

ot 真好編

ot 真好騙

貼天花

同問

照計a4 label貼紙都冇咁實㗎喎

每次大遊行其實都可以係連儂日
和理非唔係只係行完就算

咁多人清成17分鐘

千祈唔好貼完仲攞cutter介多幾野 好難搣架

一車狗用17分鐘奶

廢過清潔阿姐

呢個直頭要pin

僆儂日

到時一定全港清潔狗出動

終於有實質野做下
唔係行行企企

比人踩兩吓就會實到咁

貼紙師

11/1一車車清潔龍阿德出動

中環手足又開發技能樹

好忠誠嘅狗狗

貼多啲

有幾終極絕招呀

怕？你覺得佢地真係好怕做撕紙狗咩？
平時啲牆隨便搵班揸刀藍絲去清都得啦
怕

做野既得4個，
其他齋睇
做狗都懶過狗

很感激忠誠的狗

推呀 推俾多啲手足睇到
11/1大家咪咁做

十幾分鐘
又清得幾乾淨

千祈唔好

怕係怕貼晒局長
如果貼埋曱甴平會更好玩

push

開頭仲以為係慢動作replay, 扒曬響地下唔知做乜鳩

解散警犬隊做清潔工啦

笑死

痴到咁仲以為玩緊跳飛機

我不知道誰能定錯對！
公民黨和民主黨必需立即找燒山對質
上他的節目講個清楚，令抗爭者更多了解
拿走我們的選票，請拿出你們的勇氣

計返時薪清果幾張紙用左幾多錢

呢度夠請幾多個食環外判清潔工

好撚心啦...唉..
撕紙嗰幾個有無懷疑人生...
明明入職係揸鎗擺款..依家踎喺中環十幾分鐘撕紙

下次貼到成楀都係

依個講左好耐，大把人真係夠膽淨係帶個人就出門
如果一人一張文宣已經幾十萬張要撕，好多人前線唔敢上，唔緊要，但你文宣又唔做，唔好話自己對得住死左同被捕手足

如果100萬人每人痴一張
林奠派餅果班清潔工會全部辭職

去佢地facebook專頁講

好

一路行一路痴

行過見到 好似成班白痴仔咁踎係到

推
和理非仲有好多技能可以unlock㗎

咁就要貼到一地都係

到時就就會叫清潔工用水槍清
反正政府眼中清潔工冇人權 淨係值一塊餅

好忠心

好難搣咁喎，但係做咩要咁努力搣嘅？
POSTER之嘛？

又有藉口買玩具 鏟

叫武警，唔好叫防暴

有無得配合埋我最愛既病菌攻擊?

十個趣

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

S

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

OT錢就係做d咁既無謂野？

貼就1分鐘 撕就撕左17分鐘

有無邊啲膠水特別粘

Push

其實最仆街係貼路邊d石屎斜坡（唔係斜路）
可以行上去撕但係廢老一上一落隨時叉錯腳仆街死

仲要十隻曱甴得一半做野其他鳩企

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁樣就要擺一隊防暴狗係到

哇正啊

可唔可以講下用邊隻膠水

點清啊，用水射鳩佢咩。

d狗真係好撚蠢
5分幾鐘先有個高級d既狗提佢地用水整

其實唔係正常都係鏟？班popo做乜用手咁on9

中5都未畢業
果時先生又無教

up

如果將呢張相片 print 返出嚟
再黐地下唔知會有咩效果呢？

佢地只用生物本能，第一時間只諗到用手撕

笑死
當佢地再撕果時再影多張
無限loop

油左佢咪算

teoi

好似電視機咁畫中畫

Popo-ception

佢地做獅子狗個時根本好多破綻
如果突然有小販推住走鬼車衝出黎一定會屎忽開花
希望冇小販咁做

定埋時間地點好易比狗咬

啲魚蛋汁咁熱
到時啲狗肉咪熟曬

休息夠啦

睇清楚啲，原來有啲有用鉗/鏟嘅物體
但係搞到張紙碎哂，原來鏟嘢都唔識，真係好撚癲

111

放文宣落地最多告你亂拋垃圾
跟住不斷係上面行
越行貼得越實

遊行搞真心安全好多
最多咪變曬貼紙
每人派幾張行過就貼
出奇不以周街都係
其實唔一定集中係某啲地方區域
開花仲正

甴近平

雜種先係大絕 又唔夠膽踩

其實早前將軍澳手足以貼左何已完
當時回響都好大
但無繼續搞落去
貼地下真心可以試下長搞
變下玩法
人物方面自由發揮

傷害14億蟲嘅心

撕紙狗

幫全港地下都換下樣貌

低賤到

班狗搞幾耐係咪都係出咁多糧
擺明做緊SHOW啦，清紙畫面好睇過扑人喇掛?
人地洗緊底呀你仲係度讚

防暴狗係做呢d下欄野架喇

push you

呢招ok

又呃OT

拉錯sor

good thinking

下次應該要整啲屎尿喺上面

竟然要一班咁威風嘅警察去清街招

行過踢到 可唔可以話踢到green object?
話時話 之前毆打所謂yellow object 隻狗有冇後果？

貼局長可能算 但曱大大冇得唔撕
梅花間竹咁貼 咪撕撚死佢地

樓主下次可以po相

佢地殺人都無後果
踢到yellow object當然無後果

聽日連儂日咪

好 下次改善下

連儂地要人

好撚好笑

用咩痴會實啲
3M支噴膠?

推呀

3 萬狗力慢慢清

但如果通街都貼滿要清耐

人工包清潔

屌

佢地自己應該都覺好撚魚
成身裝備撕紙撕咁耐

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

貼地好過貼牆，貼地班廢老廢警要蹲係度搞，辛苦程度高幾倍
搞搞下傷埋真係收錢都冇人肯做，迫佢要出更多錢去請人撕

連儂牆要進化下啦
聽日牆、地下、天花板、燈柱、廁所要人

要貼某地點

聽日要實踐下
辛苦晒

用D咩痴可以咁難搣?

應該係3M噴膠

唔搣耐啲 邊有OT
根本佢地就唔怕做呢啲
又安全又有錢收

聽D長輩講
以前賣煎釀三寶果D小販最惡
佢架走鬼車十足十烈火戰車咁
冇人敢埋身

依7個月發覺連儂牆地方太固定
對家只需要定期去某地方清潔就可以
連儂要再進化不定固有地方
等佢地慢慢搵先得
當然人流多嘅地方優先

最驚係撕完樓下重有

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

無撚用

有撚都唔識用

狗：呀！！！ 好撚嬲呀 咁難剷既

搭單問 用咩可以痴到咁實？

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！

推到中環手足入黎回答

清成10幾分鐘
渣架

3M噴膠啦下次，仲難清呀

乜撚野清潔工

工人個人字呑撚左去邊

推呢個

咁快去左國際戰線

整到成地濕晒 輸民意的

陰公

print落 A4 label 紙
一蚊一張

好撚柒呀

推推推推推推

睇到好傷心
咁高人工要踎係廢搣紙

食環都做埋

咪再話有白警
全部都係冚家鏟

痴太實到撕唔走

廢佬都未必會肯跪喺到撕

老解自發出嚟

諗起如果老解踎響度搣紙就搞笑

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

如果後面有隻momo 會點

真係用手慢慢撕係咪專登撕到夜晚呃ot啊

係

可唔可以扮藍絲叫佢地鏟快啲

不斷叫加油就 ok

終極絕招

人唔笑 狗都吠

識玩 低成本 高回報

0.01 哥

明白，咁以後經過見到就好似打飛機.......唔係唔係..........好似跳飛機咁逐張文宣踩番實佢。

我地出糧請佢去清潔 ？

一路睇住佢鏟一路係隔離大叫支持警方嚴正執法

原來係咁

咁要踩多幾腳先得喇

推！!!!!!!!!!!!!!!!!

誰人曾照顧過我（狗）的感受

咁樣踎低清都幾辛苦

如果上面有屎咁點

用高壓水槍清啦
狗想做埋人果份又唔識

D紙有咁薄得咁薄，刮撚到佢隻狗爪甲都反撚埋

今日個個經過到踩兩腳
唔實就奇

立即變身藍屍

大家千其唔好貼 如果暴徒貼得太埋 好易一把高壓槍就清晒 我唔要見到左一張右一張呀 咁樣警察叔叔會好難清架 千其唔好咁做！

好撚on9
做警察折墮到咁

10鳩幾隻狗 係到做清潔

cls

咁唯有講聲Thank you sir啦

加d 新鮮龍汁落去

貼地先夠絕呀

上水的確係咁
黑地配白油

721調頭走

應該係之前教既貼紙？
純推測

屌你個閪剷果個個膊頭實殘廢

痴牆粉？

但貼都要梯喎

搵碌野放好一野頂上天花得唔得 例如地拖個d 比狗咬都有得講 要梯好似行動力比較低d

真

推多次

入嚟幫埋我哋推啦!
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

鏟快啲啦 輸民意架

正嘢要推

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

屌 好撚正

笑死 好波呀

推
可以貼埋甴近平